請大家踴躍捐血啦！

又到暑假
好多支那小蝗排左期來香港做手術+旅行
要用好多血架
落曬訂架人地
醫院到時無血點搞呀